{
    "question": "Pukulan ug mengakibatkan pantulan bola tidak lurus ke depan dalam permainan tennis meja disebut    A.forehand C. Spint\r\n B.lob D tipu",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. forehand</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "apa-yang-di-maksud-dengan-poros-longitudinal-749",
            "question": "Apa yang di maksud dengan poros longitudinal\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p></p><p></p><p>Longintudinal section adalah sebuah representasi objek di mana objek tersebut akan terlihat seperti bidang yang terpotong secara vertikal melewati sumbu terpanjang dari objek tersebut.</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA MEMBANTU.......</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Longintudinal section adalah sebuah representasi objek di mana objek tersebut akan terlihat seperti bidang yang terpotong secara vertikal melewati sumbu terpanjang dari objek tersebut</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jawab-1-tuliskan-hakekat-kebugaran-jasmani-447",
            "question": "Jawab\r\n1. Tuliskan hakekat kebugaran jasmani !\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kebugaran jasmani adalah kesanggupan dan kemampuan tubuh melakukan penyesuaian terhadap pembebana fisik yang diberikannya kepadanya. dari kerja yang dilakukan sehari-hari tanpa menimbulkan kelelahan berlebihan dan masih mempunyai cadangan tenaga untuk melakukan kegiatan lainnya.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salah</p><p>klo bnr tolong follow yah</p><p>makasih:)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kebugaran jasmani adalah kesanggupan dan kemampuan tubuh melakukan penyesuaian terhadap pembebana fisik yang diberikannya kepadanya. dari kerja yang dilakukan sehari-hari tanpa menimbulkan kelelahan berlebihan dan masih mempunyai cadangan tenaga untuk melakukan kegiatan lainnya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "7-fase-saat-kedua-lengan-lurus-ke-depan-pada-renang-gaya-dada-ad-666",
            "question": "7. Fase saat kedua lengan lurus ke depan pada renang gaya dada adalah fase    a. menarik\r\nistirahat\r\nb. mendorong\r\nd. lanjutan\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nTolong jawab \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:a</p><p></p><p>Penjelasan:maaf kalau salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapakah-ukuran-lapangan-sepak-bola-666",
            "question": "Berapakah ukuran lapangan sepak bola\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ukuran lapangan sepak bola adalah panjang lapangan antara 90-120 meter dan lebar lapangan antara 45-90 meter. Untuk pertandingan resmi tingkat internasional adalah panjang lapangan antara 100-110 meter dan lebar lapangan antara 64-75 meter.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "6-perhatikan-beberapa-pernyataan-berikut-1-melakukan-aktivitas-728",
            "question": "6.    Perhatikan beberapa pernyataan berikut.\r\n1) Melakukan aktivitas fisik ringan secara\r\nteratur.\r\n2) Menghindari konsumsi air putih sebelum\r\ntidur\r\n3) Membatasi waktu tidur siang agar tidak\r\nberlebihan.\r\n4) Menghindari kegiatan bermain gadget di\r\nwaktu tidur\r\n5) Membiarkan tempat tidur berada dalam\r\nkeadaan terang\r\n6) Mengonsumsi banyak makanan berat\r\nsebelum waktu tidur.\r\nUpaya yang dapat dilakukan untuk mendapatkan\r\ntidur malam yang berkualitas ditunjukkan oleh\r\nnomor....\r\na.\r\n1), 3), dan 4)\r\n1),5) dan 6)\r\nb.\r\nc. 2), 3), dan 6)\r\nd. 2), 4), dan 5)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1),3), dan 4)</p><p>membati tidur siang yang berlebihan karna menyebabkan susah tidur malam</p><p>dan menghindari sebelu tidur bermain gadjet karna dapat menyebapkan kantong panda .</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-tiga-pola-gerak-dominan-dalam-senam-menggunakan-alat-913",
            "question": "Tuliskan tiga pola gerak dominan dalam senam menggunakan alat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>1) Statik : adalah semua posisi tubuh yang dalam keadaan diam atau bertahan. Statik bukanlah suatu gerakan  tetapi dalam pembelajaran senam ini dianggap sebagai gerakan</p><p></p><p>2) Mendarat (landing) : adalah penghentian gerakan tubuh secara terkontrol dari melayang menuju gerakan  turun. Dari semua gerak dominan senam, mendarat merupakan gerakan terpenting, karena kesalahan dalam cara mendarat akan beresiko cedera.</p><p></p><p>3) Gerak berpindah / locomotion : gerakan berulang-ulang suatu anggota tubuh, atau tubuh, yang menyebabkan tubuh berpindah atau  gerakan akibat kontraksi otot titik berat tubuh berpindah.</p><p></p><p>4) Melompat atau meloncat adalah gerakan berpindah tempat yang menggunakan kecepatan.</p><p></p><p>5) Gerakan berputar: gerakan berputar ini dibagi menjadi 3 yaitu gerakan berputar longitudinal, transfersal, dan medial.</p><p></p><p>6) Mengayun dengan sikap menggantung atau menggantung dengan sikap menumpu.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-cara-pembelajaran-renang-gaya-dada-di-darat-637",
            "question": "Sebutkan 3 cara pembelajaran renang gaya dada di darat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lolo</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna pertaya.an yg sangat mudah itu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bawah-ini-macam-macam-olahraga-air-kecuali-153",
            "question": "Di bawah ini macam-macam olahraga air, kecuali \u2026",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ngojay=main air</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>itu b Sunda nya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sahnya-lompatan-yang-dilakukan-oleh-seorang-atlit-dalam-lompat-ja-672",
            "question": "Sahnya lompatan yang dilakukan oleh seorang atlit dalam lompat jauh menurut juri adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban: apabila melakukan lompatan tepat pada papan tolakan dan melakukan lompatan dengan menggunakan salah satu kaki.</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan: \u00a0maaf kalau tidak salah </strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-awal-bergantung-pada-palang-tunggaljarak-kedua-tangan-sele-476",
            "question": "Sikap awal bergantung pada palang tunggal,jarak kedua tangan selebar bahu, posisi telapak tangan menghadap ke arah kepala.kedua tangan lurus. sikap tersebuat nerupakan gerak dasar.....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>LURUS   </p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>MAAF YA KALAUSALAH </p><p>            DAN</p><p>SEMOGA  MEMBANTU</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}